出到嚟做野先發現原來香港地好多窮撚，勁多人冇自己一間房。

原來勁多窮撚要訓廳/同兄弟姊妹夾房用
仲以為有自己間房係基本
因為我屋企仲有多 用唔晒
估唔到世界上竟然有咁多可憐人

兩兄弟上格床兩姐妹下格床，四兄弟姐妹同一間房

冇房冇所謂啦
唔需要房

有露台

落雨點算？

要番工嘅窮撚係到五十步笑百步

Yes
細個以為個個屋企有乜有乜

點知大左聽到有人無房訓廳
讀書做幾份part time要養全家

屋企人行古惑差人錢吸毒性侵咩都有
就發現自己都幾幸福

4p仲爽啦

屌你老母有露台 間屋遲早都落你袋

轉身都無位，用咩姿勢好

估下呢間屋有幾多個人住緊

以前都係咁
希望你早日脫苦海

點估到樓主講既野咁貼切自己個名先得架

係，有時睇麻友av勁唔方便，麻友又嗌得大聲

有冇拎 想睇

😉

on9我住公屋自己有房 咁我係咪好有錢？